倪匡不與抗爭者割席：「 反共幾廿年唔通撐警啊？」

倪匡引用法國及巴基斯坦等地示威衝突作例子，認為現時香港示威者所使用的武力僅屬「小兒科」級數，「你竹枝啊、出棍啊，點都打唔過催淚彈同埋子彈槍」，無論是衝擊立法會或是中聯辦塗污國徽，對中共政權都是不痛不癢，「塗污國徽雖然痛快，但係作用唔大，佢咪即刻換過一隻囉」，同時又不忘嘲諷中聯辦內的共產黨員辦事不力，「呢個國家尊嚴國家主權，點解你唔出嚟保護啊？唔好話油漆彈，機關槍你都要擋住啦。」

要擺脫困局，倪匡指前面有三條路。其一是學會順從做奴民，「香港人如果要乖乖聽話早就聽咗啦，唔會有呢次事啦」，最消極的是離開香港，剩下一條是最積極、但亦是最渺茫：「就係勇武抗爭不怕犧牲排除萬難囉。」

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

反共先鋒
胡適 傅斯年 錢穆 唐君毅 牟宗三 徐復觀等

倪匡繼承咗先賢

金庸就奶共狗一隻

自己人！團結唔會被打沉！

聽翻倪生自己講早年係支那既生活都好撚過癮

認為現時香港示威者所使用的武力僅屬「小兒科」級數，「你竹枝啊、出棍啊，點都打唔過催淚彈同埋子彈槍

仲有警嫂同銳武
中箭又話要用狙擊槍

武力相差十鳩幾萬倍

智慧老人

照樣偷渡都落來

衛斯理就真唔割

佢好撚鳩
因為燒左條橋嚟保暖所以比中共話佢反革命
於是走佬嚟香港

咩呀 好似話養左隻狗激嬲領導唔係咩